一句講晒 太興定翠華

太興
翠華

都是屎

尋日食翠華lunch 真心唔錯 食物份量夠 坐得舒服
係貴左少少$70